[珍貴度]拎歐聯既，計埋後備一年有廿幾個人左右拎到，拎世界杯，四年至得廿幾個人拎到

歐聯人笑世界杯人其實非常反智

又扮唔明？

我剩係知沙維，恩尼斯達兩個捧完歐國杯再捧世界杯再捧歐國杯，球會級一年六冠又好，咩獎都捧過晒，奪冠既次數亦係歷史上最多咁濟

但係d 人依然覺得施丹勁d, 呢樣仲反智

世界杯同球會比賽係兩回事來的，

歐聯係世上最強球會。對手勁好多。

世界杯跟國家，冇得選擇，會有位置缺陷。
每隊能力相對較弱， 比賽實力上不及歐聯高端

高你老母端

做乜嘢呀

生係海地 小花都拿唔到啦
雖然而家都係雞胸

最高水平賽事一定係歐聯
冇得拗

屌你啦 英奴話英超難踢過r聯

沙維, 同小白既金球呢?

講出黎啦 撚樣

係

兩回事來的(你話)
咁你尾果幾句又拎黎比？

點敢講呀
即係話佢地偶像要扣返兩個金球喎

沙維 同 恩尼斯達邊個勁d?